黑豹：我支持拜登副總統候選人 ！

回力鏢

之前仲係 Hollywood 參加 BLM 遊行

抵啦

咁就唔抵可憐了

粒癌細胞一定係種族主義
Blm！！

癌細胞racist 要求白人演員都要生cancer

回力鏢
R.i.p

BLM!!!

同癌細胞抗議

我一個上午就收左120個負評

你期望佢地有腦？

child 登仔

成個連登至少一半人係道德撚
我正評返你清

HKHRDA 人哋無分支持㗎？
香港無人幫都係抵死

天命 哈哈哈哈哈

原來報應黎

Actor Chadwick Boseman has some advice for Trump: Either listen to critics or ‘don’t be president’

原來係反侵派

黑豹：侵侵係白人主義者

Boseman expressed his frustration at Mr Trump’s extended row with NFL players over their decision to kneel during the national anthem in protest at inequality, telling the Press Association: “I don’t think that you can use our current president as a barometer for where the entire country is.

“I think what you can do is you can say the country is in a place right now where he is giving voice to white supremacy, he has made it OK for white supremacy to exist because he hasn’t said that it’s wrong.

所以？ 人地支持選邊個做總統都想批鬥？如果係既話都幾似D 獨裁者思想

佢地已經無佐人性，藍黃大過一切，但現實又痴住個藍絲老豆老母住。

連登不嬲係最獨裁
容不下其他聲音
會屈你5毛

支持拜登=支持中共
死都好

都算罪有應得

Pull

自己正評自己，同Facebook 自like有咩分別

積下口德啦講真，人哋喺一個民主社會入面有支持自己想支持嘅人嘅自由，明明佢係行使返應有權利，講到人哋十惡不赦好抵死咁。

咪講真話

抵死

之後就死撚咗

其實佢老闆，迪士尼好似都係支持中共

而家開始屌marvel一律當五毛

咩邏輯？樓主唔share下我都唔知，唔畀人開post講下咪仲獨裁

喱度有部份人顯示左俾佢民主都無撚用
跟本係另類中共

幾好笑
咁多負皮

我支持拜登副總統候選人

大佬而家係根據佢嘅取態話佢抵死喎，而家喺一個自由民主嘅國家支持一個想支持嘅人都要畀人鬧抵死，識唔識乜係尊重？實際上你哋根據人哋支持邊個而屌鳩佢真係好似共產黨，因為當你哋咁講嘅時候就好似有一個人應該by default做總統咁。

樓主唔駛灰，我撐你連登仔係難服侍。
個風向成日都變，一時就聖人mode高高在上，一時就左膠到high high，總之就好易畀人帶風向

好多大愛左膠道德撚，之前又屌 billie eilish ，而家又死者為大

同金鐘仔講尊重=同共產黨講民主

格硬搵野屌

btw自己都唔撐自己 咁點解人地要撐你

算喇 咪引戰樹敵 人都死左喇

sorry呀ching，可能我眼殘啦，你可唔可以quote下樓主有邊句係話抵死，佢都係貼下sources講佢係唔支持trump。我亦無講任何冒犯一個死者嘅說話啊

依嗰世界實有人係用政治嚟主導取態而唔鍾意一個人，佢可以唔鍾意trump，人哋唔可以唔鍾意佢？咁就畀你哋認為係黑心唔民主咁你又有無尊重佢哋

連登仔不嬲都係睇自己愛好黎反

周柏豪 張敬軒都維護佢地係暗黃 都係咁樣嫁啦

藍屍父母趕自己仔女出街，冇左人性，藍黃大過一切。

你對child登仔有咩期望？反正光復左香港都唔輪到佢地管治，到時佢地依然係child登仔，你咪比佢地廢up下囉

R.I.P. 無意思的批鬥

你連獨裁都唔識解？ 依家評登有禁你言？唔比你用Ac?
唔係就唔好亂用獨裁啦。

連登 咁快就轉風向 今朝重一片愁雲慘霧 RIP 撚晒 下晝已經係 抵啦, 抵死啦 痴撚線

特別係支持中共嘅用戶，比民主佢地無撚用。

但個cm其實好正常。

可能白人先屌得，部份連登仔去到美國都係blm撐joe屌trump

班小學雞係咁引戰冇辦法

兩班人

Over左喇 佢人都死左
佢有自己政見同支持既人啫又無話支持中共

自like

連登仔其實同政府一樣接受唔到其他聲音，講多兩句就屈你5毛/打手/PR。日日廢up，冇咩實際作為。如果香港比連登仔管治，應該好快會收皮

成班兒登仔係咪真係弱智
因為政見不同就話人抵死又點
大哥咪玩啦 黑人仲支持特朗普係咪玩命呀
假設每個月有香港人比黑警射 你係咪仲支持林鄭？
用下腦啦
對佢嚟講特朗普就係白人主義者
成班on9仔又冇人地嘅文化背景 又冇美國投票權 就係度對人說三道四
淨係識得喺連登開埋啲垃圾po圍爐打飛機

成班連登仔而家根本係為反而反，但反之前又唔認真FC唔諗清楚自己有冇理據，有時真係好難怪啲人話連登係廢青論壇

連登不嬲獨裁主義 而且係獨其他人既國家

大豆侵單邊到得返連登仔撐

中國人思想係咁
覺得總統就係皇帝 所有美國人都要聽佢話

所以上年出去抗爭開果班都唔會理連登大台，大多史連登仔都係鍵盤戰士

呢個 post 和之前 Billie Eilish 好大分別

自己正皮自己都好意思show出嚟

唔好睇小佢嘅影響力
佢d fans可能會因為佢嘅離世而選擇投Biden
完成佢嘅心願

Exact7ly 真係好柒呀大哥 影衰曬成個連登
前排喇沙仔就瘋狂起條女嘅底
宜家又話人抵死
連登社運後已經有好多公眾關注
你知唔知好多冇account嘅中學生手足睇緊連登？
口講就爭取自由 實際做嘅嘢就係破壞其他人嘅努力

大佬啊 美國人正常少少都唔會投trump 啦 條撚樣關注中國仲多過自己國家

其實一直都唔係講緊樓主喎，係講緊下面留comment嘅人。
下面留comment嘅人單憑一個人支持拜登就話佢抵死，大佬喺民主社會入面支持一個候選人係可以行使嘅權利，你可以唔中意一個人，但係你唔可以因為一個人行使自己嘅權利而唔中意佢，仲要呢個權利係冇影響其他人㗎喎，加上而家已經唔係唔中意嘅程度，民主社會必須建立喺人人平等而且互相尊重嘅大前提，佢哋做緊嘅嘢已經係違反緊大前提，仲講乜嘢民主？佢哋咁做本身已經唔識尊重人，仲講乜嘢畀人尊重？

班on9仔以為睇卡通片咁二元分立
侵先係正義一方
反侵就係壞人

死者為大
人地又唔係做咩十惡不赦

我like左

真 所以光復完香港一定仲衰過而家

巴打你走先
呢度啲撐侵人士好快咬你

on9

估計班連登仔其實都只係鍵盤戰士，喺現實社會連點生存，咩係political game，strategy都未必識

#justiceforboseman

你都搞笑，上得連登就係連登仔。 連登仔幾十萬個，咩人都有。憑咩話比連登仔管會收皮？

係囉，你呢啲廢青就係上呢啲論壇。
你咁睇唔起自己呀？

唔好咁痴線

Edinson Cavani rejected the chance to join Juventus on a free this summer because of his loyalty to his former club Napoli. (Source: Sky Sport Italia)

respect

連登冇ban你account，點算係獨裁主義呀？

邊個任內為美國國內增加最多工作職位？
佢啲職位幫中國整架？

人都死左，仲要Bin屍

況且人地真係有言論自由，唔似連登兵咁

所以光復完香港俾連登仔管應該仲專制過中國北韓

BLM關我撚事？

美國啲野關兒登仔咩事

唔好咁幼稚成日亂咁偷換概念啦 一個地區都會有唔同級數嘅人啦，唔通住得喺印度嘅都係窮人咩

其實好多人根本無變過，心底係有鼓正義感，但根本唔明世界係點。唔係比較緊個演員同陳巧文，而係好多人都重流緊批鬥同上綱上線嘅血，好鍾意二元論對立，加入風向隨波逐流？

你覺得你自己係好專制ga?你係連登留制都係連登仔wo

香港人大晒，反對香港人大晒者必亡

整D職位出嚟 然後爆肺炎第一時間衝出嚟向中國問責而唔係處理國內疫情 新增D職位俾死人做？

不嫐唔睇外國d打J片

收皮啦 又玩label
我撐侵但係屌樓豬
好似左膠恥笑陳光誠盲 笑侵死細佬 我一樣屌
同樣道理 黑肘又唔係咩human right abuser
人都死根本唔應該恥笑

首先你分得清邊啲人還邊啲人先啦。
連登幾十萬用戶，咩人都有，跟本就唔可以用一個形容詞形容曬成個連登，波台有波台文化，cc店有cc台文，唔同台都有唔同，你到底要將連登歸類成咩人先？

就係你將連登睇成同一種文化，先成日串話連登仔一時一樣。 事實係，呢個用戶講嘅嘢就同另一個用戶講嘅嘢唔同。 根本唔可以混為一談。

再者你望下呢個post個dislike數先啦

香港人真係不配有民主

其實連登主流對種族問題既態度都係咁

啲五毛好鍾意labelling，之後將連登污名化。

樓主假膠

like返,唔好嬲

黑豹

你去下 BLM post 睇下就知，死力架死力架咁叫

咩民主 俾美國獨權統治既話連登仔飯都lur唔切

只要唔係中共就得

留名先,唔知最後正評定負評多d呢

你輸撚硬啦,我地有天下無敵嘅連登不是一個整體護住
你睇下自己d負評數

哦，反侵？
即係仆街嚟架啦

twitter有班都係咁

講得好好

喺到屌黑人憑咩爭取咁多權利(力)，暗啞底比較黃種人點解咁廢，最外面嗰層為白人抱不平，其實最入面嗰層係問緊點解黃種人咁廢無人尊重，而自己係黃種人咁慘，無人幫黃種人出頭。

一，香港係假國際城市，就算同有色人種共居，好多香港人根本排斥依班人。(人哋幫你革命嗰時先識尊重人)

二，自卑，自大

三，無知

四，無歷史訓練，（事實上韓日兩種亞洲人漸漸喺西方世界受尊重，人哋唔只似中國用錢解決晒問題）

五，無尊重異己者之心

係，有時好多為鬧而鬧嘅嘢都唔知係唔係操作一種。

我男神namewee講得好好
會玩二元分化嘅人 就係好驚你知道其實世界好多元嘅人

死左都要俾五毛鞭尸

講真句 佢係黑人為左自己interest而反trump係好正常既事
正如香港人為左自己interest撐侵一樣
唔好講到人地就自私 自己就大愛先得架 大家都係一樣
為左咁既事而咁涼薄講說話笑人死 係痴撚左線
正如侵細佬過身 拜登都唔會咁口臭

除咗咩wilfred chan呢d左癌上腦
仲有一批在美港人好condescending
一個"你班連仔識春"咩嘅態度
有d係抵鬧嘅 但根本好難define咩係連登仔
攬炒巴都係連仔
班左膠吹到一個會比支共ddos嘅地方係會令HK柒出國際真係得啖笑

正皮>負皮
即係好多人都睇唔過眼呢啲無腦行為

柯返

不過有班biden fans會
我尋日先有個post講左膠點恥笑陳光誠

btw 拉啦 唔幫佢推post
叫佢去影視台開就岩

美國人做本土派關心自己其實冇咩問題，係兒登仔以為全世界圍住香港轉啫

正如香港人都唔會關心緬甸民主發展啦

佢地係咁撚有原則應該罷睇9成美國電影啦講真 話人抵死有乜用 成個荷里活都撐民主黨咁濟 連燈仔罷睇未？

佢黑人嚟 正常都參加啦

尊重啲ok?

咁肥彭都應該死

依家一關於黑人問題 就自動話人大愛左膠
然後另一方面又會Twitter叫人stand with hk

香港人連香港民主都唔關心啦

唔好咁啦，人地黑人撐黑人好正常啫
Joe Biden利用佢地係可恥

係同一個用戶開post，轉轉風向呢個立論先成立wo

究竟咩人先會自like仲會mon住自己comment d like數

連登仔管理國家真係玩撚完
唔識易地而處 唔識體諒人民感受 唔識聚集民心
淨係識反 鬧 踩 所有事只有對同錯兩邊
所以中共根本唔怕你光復香港
比你建立咗香港國之後不出三個月必定從內部瓦解
你見到成個論壇氣氛咁功利就知
已經唔使cut你水 派解放軍

Dem狗笑陳光誠扮盲 = 睇唔到
連登仔笑9黑豹 = 口臭痴撚線冇人性

真係勢均力敵

有一批連登仔根本係思想獨裁者黎，只不過現實做唔到

HSBC 係銀行界香港龍頭

暫時67:68

但係兒登講支持習大大就比人屈毛

真心 美國有民至人地有權支持邊個
人都死咗 切忌走火入魔

比錯負皮 sor

有咩問題

邊個睇唔到？連登主流好明顯係奶侵派喇

兩個凡是，即「凡是侵侵作出的決策，時事台都堅決維護；凡是侵侵的指示，時事台都始終不渝地遵循」，是 2020年美國總統選舉上，時事台評論美國政治新聞的一個口號。

嚴格啲講根本唔關藍黃嘅事
因為唔係香港

Kamala Harris 明明cosponsor過人權法
又俾連登仔當condom

其實自己寫完都係想多啲人睇到姐
咁自己 Like 嚟推 Post 都可以理解

唔同 IG FB 嘅 Like 純粹為打飛機喎

樓主好大膽

你支持就可以選到架？下力架？

正皮畀敢言

《黑豹》男主角Chadwick Boseman因癌症病逝！

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁我想問有邊個人死係唔抵死???

因為你太廢 冇能力去禁人

喺連登 黑人=猩猩 個個一樣樣
然後會話人地識分支那人同香港人

其實又咁講 你唔係美國人 根本唔會明人地點解會揀佢
正如好撚多美國人唔驚武肺 口罩都唔撚戴一樣
你唔知佢地諗乜鳩

咁就慘 咁就更多人支持拜登

Agger

94 vs 108

支持支持獨裁者冇權享有自由

其實係
點解冇人講呢點

支持奶共候選人 即係幫獨裁者啦
咁佢有咩資格享受自由？

咁有d藍絲紅絲都係支持中共姐
你又鬧佢

咁呀楊明都係支持習近平姐
有罪咩

個d人道德光環上身
太光喇乜都睇唔到

楊明係支持極權者，拜登有冇支持極權者？黑豹有冇支持極權者？

咁如果佢支持個個人本身支持極權呢?

就好似當初支持奧巴馬既人
就係扶植緊中共呢個極權政府

支持韓國瑜既亦係支持緊支那入侵台灣

依家拜登都一樣

依個要推

如果係咁就冇嘢好講啦，問題係佢係唔係先？佢哋本身有冇支持極權先？

中共已經公開支持拜登當選
你點睇?

中共支持拜登 ＝ 拜登奶共？
乜野 logic 來？

中共資助 trump 選舉喎，咁 trump 又奶共？

你記唔記得，啲五毛喺一六年個總統大選，支持過侵侵？

另外，中國有評論文草講過，拜登對中共嚟講，威脅可能比特朗普更大：

連登仔眼裡 侵侵就等同於共產黨眼中嘅毛主席一樣 一切與侵侵有思想分歧嘅都係反動派 一定要批鬥到佢死 睇嚟遲啲連登仔人手就有一本侵語錄了

劉慧卿又出賣香港人

拜登票數減一

Hocc: 大豆侵係鬼，共和黨係中共側翼，民主黨（美/港）先係正義一方

賀錦麗除咗支持拜登都撐香港人 打和super

都話左係連衛兵

死得好

應該好多人都係咁諗，但係講出聲就會道德撚上身
ps. 係咁諗想負皮，但冇負

連上帝都迫害黑人

美國人鍾意揀邊個做總統都要得班連登仔支持都幾搞笑

話佢無辜既，道理就好似相信寂那都有好人咁

連登仔眼中美國總統都分黃藍，全世界都要諗香港人先

如果係真左膠 死左都幾好

一班crybaby

啲人comment人都死咗仲咁樣講嘢，係咪政治大於一切，唔識respect life